［黃店自救］Loco bike 幫616牛肉鍋 整咗apps + 網頁叫外賣服務 其他黃店可否效法？

同埋大家得閒幫吓眼

推

最愛loco
推

掉番轉
後巷或地方許可既黃店
提供位置俾loco bike放單車
或幫手睇水
有冇得諗？

loco bike 究竟仲可以頂幾耐 車又少 每次有開花 d 車都比人扔出去做rb

Push

好撚慘

大家幫幫手

push

其實616偽黃，可唔可以唔好再幫襯？

Loco應該係連登仔

Loco 同616其實係同一個老細

執單車好慘

Really?